深14歲「有錢仔」爭風呷醋糾眾殺人

深圳福田區環慶文化廣場今年3月發生命案，一名14歲富二代因爭女友，率眾殺人，一名19歲男子被捅身亡。其中一名涉案被告家屬上周五（十六日）登報向受害者家屬致歉，期望獲得對方諒解。據悉，類似刑事案件中若取得受害人或家屬諒解可獲從輕判決。
據悉，14歲的被告蔡某佳家境富裕，是深圳市一家公立中學的初三學生。今年3月18日，蔡在飯局中認識17歲女生陳某敏，後跟隨陳到桌球室，看見她與另一名男生陳某強打桌球。據指，喝了酒的蔡對此十分不爽，遂相約陳某強在翌日凌晨到環慶文化廣場「講數」，又叫來朋友助陣。其間，雙方發生衝突，陳某強被蔡的朋友用刀捅腹，送院搶救後不治。
深圳檢察院控告6名被告涉嫌故意傷害罪，被告中有4人未成年。其中一被告李X濱的父母公開向受害者家屬登報致歉，指自己教子無方，又稱其子是在他人唆使下參與此案，希望獲得受害者家屬諒解。據悉，類似刑事案件中若取得受害人或家屬諒解可獲從輕判決。檢方指控顯示，李某當日在朋友的邀約下到場助陣，未參與傷人。

屌你深咩撚 深水埗呀

有人貼咗啦

呢個標題高質d，有錢仔>>>>>>>富二代